應唔應該私了開post唔加「光復香港，時代革命」既人？

呢班人根本當手足係condom
行為有如食人血饅頭既偽黃店
冇認真對待過場運動

最後 『光復香港，時代革命』